沙田間ikea好撚大㗎 好多有用嘢買㗎

睇嚟今日好多嚟沙田喎
我印象中沙田間ikea好大
行到攰又可以坐下瞓下
中間仲有間餐廳添
要今日買家具用嘅都可以去睇下㗎
成個倉咁大 好多存貨㗎

Opps po錯台添

推

Push

Pish

SHK商場 加死路 唔好眾係果頭

咁又係，不過如果手足想去休息下，可以去個邊姐

買嘢下發夢用都好啊

有大袋，雨衣，乜春都有